[I/A] PES Mobile 2019 討論貼 (106) 歡迎新手加入!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

新手留名

我發覺牛佬有利fans基因

go

go?

why?

lm

pvp?

ok

大家都瘋狂miss chance

打多埸

pvp

gogo

仲go5go

go last
btw拿破里433＞高普433

瞓了，聽日再戰

goodnight

豬一粒多謝免巴無抄me

442先炒到人

Again?

Go

諗住俾人抄竟然贏到免巴

迪列治勁定高甸勁
升邊隻好

me use 442
go?

迪列治一下升到lv74用完先想退反

今場要被屠了
go

多謝auba球單刀不殺之恩

佢老seafood

高lv唔好咩

切磋左幾日 牛巴 兔巴 Atm巴 都係過千分實力

牛好勁的
不過場場玩bug級陣/球員
搞到成日輸

你未同過4312會然玩過？佢將4312運用得出神入化

4312都打香港第10
連燈之光

迪烈治要等2020 去左巴
日本仔先會改勁

同佢切磋左兩場都比我炒>4

anyone pvp

狀態不佳
今晚再打囉

好

幾時pvp
上次夜晚同你玩咪無lag

u尋晚潛水
今晚隻抽

尋晚補眠今晚屠你

有無同wai巴打過先
進攻痴線佬黎的

無上黎pvp原來去左追分

嘴巴d中路12入契幾勁

快點

唔洗做嫁你咁早pvp

忙裏偷閒 生活態度

人工係咪關能力事唔關咩色波事???

睇rating

係，呢幾日都lag

所以中左好野第一時間打爆哂佢合約

我幾日無打了

黑波流程
1. 合約升到99
2. 喺tour/tour sim/campaign/campaign sim 刷到所有教練情況下都熟練度100%
3. pvp (唔扣contract) 攞出黎玩

打到967分
無一埸對手係用 4 3 1 2

今晚用華弟沙拿挑你機

合約卷留返俾高 cost 既FP用

普通版美欺滿level續約要2000, 蝕到入肉

唔會點蝕既，係賺少左姐

想知教練幾耐更新一次？

基本上啲卷淨係俾c朗美c用

每朝8點

聽日有乜pool抽？

新手lm

新手too

拋磚
依隊算唔算最強金波隊

點解最強金波隊有黑波

因為LMF冇老孫，LB唔知擺乜

未知

金波陣

隻LB同LWF咩黎

chalanlokgu

jorge好似係

Perisic定孫興民勁啲

LB mendy

Son

隻LWF仲勁過son?

Son被k社迫害今期狀態E都知咩事

佢比波bug 級

新手too
好似唔課金都叫打到下
都幾易出用得嘅球員

vardy 好撚勁

1000 gp go

頭先唔小心錯手convert左隻icardi做trainer
有無機變返做球員

9球
咁都俾你絕殺

入球show 你隻fp牙朗勁到

無。呢隻廢黑嚟，唔緊要啦

出左個橙色華拉尼追唔到你
都話你d12勁
70分鐘仲諗住贏換auba玩下

打多場食飯 ？

食飯前咁就俾嘴巴抄左
你個ddg咁都唔放水

你兩球必入我都嗌岀黎頂住

渣ga

咁都入唔到
頭先你有無lag我係咁彈信息
last 食飯 ？

嘴巴d打法好似啤巴
你同嘴巴p下

4312巴

夜啲

u 叉定電今晚p

1000gp anyone

043545997

go la diu

做咩一個二個係到串9我用4 3 1 2

抵啦

媽

抵啦又用垃圾球員

呢期冇咩態

你campbell 好低level

抽啲金黑波返黎好多都七十幾八十幾
其實點判斷邊個勁
好似rwf我已經有馬琴，華斯基斯
一樣rating
憑咩去分邊個勁啲

主流邊啲勁咪邊啲

用下咪知

check 數值

隻game已經無野好玩 課左幾千蚊落去

032545997新陣

研究bug級球員配搭先係王道
肥普4231算係呢隻game最19既一個陣

體力化迫搶陣都係頂到75分鐘之後比你入波了

而家咩陣容？
呢隻係佛系收集驚黎

佢上黎pvp完就知要再課多幾千

好
耐無
玩

上黎pvp完就知咩事

New 5 cmf form diu u

不了 玩fifa ut

3amf diu 7 you

收集FP隊

傳奇隊
德甲
意粉
英撚隊

Fuk vidal冇力絕殺

again la

wa diu 個patch好撚型棍

無懼黑哨
Bug 級長傳奧巴美揚絕和4射4中4:：4

again la on lun99

叔叔不行了，休息

近柱都入on99
我就中兩次柱

隨時奉陪

Ok let’s go
ahow u my bug lv 迫搶屌打月兔陣

屌你啦
搵我做戰力單位

Play?

有啲問題
點解有時我按直每球會變射門
係我按錯定有呢個設定？

Pvp有咩心得
我場場俾人炒
一拎啲人跟勁貼
佢地係咪㩒實施壓

Bug 黎
手指太肥

傳球距離太遠，對家有時會貼埋身迫搶

ok
go

同我地pvp下就會變勁

pvp 1場1000

黑波沙皮狗，好唔好用？

4次反擊都係黃金機會

55波

no la
前鋒跑狗一定好
eg 奧巴 非fp包皮 沙拿

我打陣街埸先
仲有20分就1000

收到，揀隻跑狗配老馬

pvp 705360341 kg

Go 032545997

終於同到牛巴打

iOS PvP

Go
me use bug lv 迫搶屌打月兔陣

invited

依家冇分平台架啦
互通左

隻手搽完潤手霜搞到狂派膠

打嗎？

呃啦

pvp me?

開場中場失誤比你隻黑鬼由中後場帶波上到前場射爆 我有咁防 點知最後發現係撳唔到上半場沙拿有球門前單刀無啦啦變咗扭波仲有好多球 撳咗壓迫都無反應 又傳波變咗射波

媽丫，班友冇性嫁沖涼

牛巴你試陣啫承讓

me 705360341 kg

廢就廢啦唉

added

巴打用阿？我用鏝打

比你雙防中塞死左
Again?

來

again?
俾次機會你反cup

唔了 每日打1場攞1000就算

守唔到奧巴

你D人未升好

後防10lv以下

我打你主隊黎多場?

嚟多場？

咁都比你迫和

rodrigo撞唔跌 on99

用多場鏝試多次先

Feel到好似有少少lag

032545997ug lv form

嘴巴個洛理高bug bug地

斷左線... again

go？

斷線？

咩 ug lv

Inviteme

搞咩咁lag

唔知做咩，係咁話連接中

Bug lv 901
巔覆傳統足球理念

係咁俾你拍走粒波

pvp 705360341

3隻迫搶體力化顛狗
2隻神級防靠山
2閘神級閘

同免巴玩好刺激
cup上cup上cup

Again破你迫搶

Go未

得20，你想玩2場先定叉下先一炮過

又唔叉電一陣叫我

ok wai巴

98?

1min

Bug 級陣火力失靈

破迫搶ug三箭頭

渣嫁
比個波佢攻

Ok try one more bug lv form last

Dllm 打tour 都咁黑仔 不過影響唔到我贏波

4cb bug 級中既bug 級
0封你
1射唔中龍唔計

巴塞式比賽 一失波就頭dupdup

牛清打場?

牛屍繼高普4cb 2dmf 之後又一個神陣
肥普451屌打月兔迫搶神陣

人地中龍又屈人唔中龍

Ok reli last
then sleep

有無人同真馬隊打場

發現用4442幾場都有得同兔巴對攻下

咪就係

我唔信
again

有無legend 隊pvp

牙朗頭鎚入波唔計
1:0

any pvp?

722170327 last

Last

承讓巴打

好波巴打

有無pvp?

有60幾

打左幾場5球起

U老馬拎ball 幾個圍u

陪我打場 係度無fd子

點解你單刀落鏟咁凖，係咪我個網太差

愈夜愈lag
on9 konami

atm定688 你加我 我要作客

Ok me open

U 未練好熟練

98嫁啦 係後防kick kick地 似返當時現實

卡c美路同華拉無態

鼻屎佬 4231 好用不？

尻猜
企位近
短傳
防守中埸=眼神防守

4231 首選 阿仙奴，國米

倒數排行：熱刺，鼻屎佬

巴黎今期都4231

佢同阿仙奴好似的
分別係隻閘谷得前同谷到冇影

咁我再等下一次教練更新

買黎擺下law
4231本身唔係咩攻擊陣黎
叫做中埸5隻可以迫下波
反擊唔係快
防守麻麻地
企位近既關係令人成日尻猜
踢得多鼻屎佬用波會愈來愈慢

根本垃圾陣

其實最緊要都係有個amf比自己用黎演下野
擺ozil 直傳

咁 4 3 1 2呢

我得老馬

知唔知今日維咩

求patch link

thx係咪non root假隊名？

Non root
新賽季波衫

唔知係咪今個星期FP

Doan 日本美斯

要係儲錢week

又

儲返100萬先

Cornet呢隻好爆得

National Stars
About Agents
Introducing a Box Draw Agent that can help sign 300 currently active players.

基本上而家可以收爐等2020
2019整體黎講太麻麻

踢波冇左速度咁
防守直頭on9

打標準以上難度電腦一定入到波
最on9係中柱中楣機率高到離譜

而家踢得太real
我有波，你龜，等傳失
你有波，我龜，等傳失

主機版2020應該冇咩人買 因為佢係用2019 mobile 個engine

好喜歡他

仆梗街

好心就廢左個教練系統啦
想踢大巴足球 541 嗰9件柒頭唔識塞禁區都唔知有乜好玩

冇得自己移動位置真係好反智

要屌你地GP

佢咁好心機每星期更新教練陣型 俾玩家自訂好過啦
又要限球員500個位 日日都要執書包 真係弱智

以為500個夠你用

下個season 應該又加大

整個search名系統先啦 揾死人咩

500爆左好多個月，佢地仲可以爆box先叻，拉一下又掉幾個

左邊整bar拉上拉落好難咩

佢有條bar，但冇得用

右邊

入得

未

享利都退左驚喇

菲之側來都算經典

山度士要抽了，希望抽中南華果個

想佢出小保加精選多D

Tour 49.9

哥狗新陣

有冇人有？
點先有

唔知點解有

4411 呢個陣=肥賓利

Rodrygo得金，仲抽唔中

果條巴西妖人？

有隻似樣啲fp

係...入rm了

上次出山度士fp果陣佢係黑 不過果陣mobile 未有fp

抽唔到vidal屌仲要2金

見真章了 熄app計返輸

連燈之光未到1000

u用auba 牙古路 mane 三個態好跑狗了

2個ac 4金一黑 仲有一下唔抽了

vardy今期b有位巴打要威了

一落埸鏟傷佢
企埸邊休息

呢個勁野
係咪又lv75 max

佢空傳有bug
100%到腳

FC極限已經到左 輪到FC發揮

奧雲改到太勁

用黎打tour 佢d movement 唔同哂

都知想要嘅一定唔中自從美c fp之後就係咁

我中完fp美斯 丙朗 vvd就再無中過想要嘅球員

一模一樣我仲要2隻唔同嘅vvd

鏟到佢仆街

仲有成日有神救

中過 fp c7 so9 kdb auba 就無

想要vvd同kouli
俾晒前鋒我

睇返database淨係見到好多99

抽一嘢中咗

但唔知升唔升好 要食好多隻

食兩張5星博下佢MAX

獌狗pes 普巴 福仔 馬仔 lin 狀態咁都B

下季驚無咗 我有張5* 65lv

K社既standard同球迷角度好唔同
KUN，AUBA連精選都冇份
根度簡，拉撲迪反而有

應該出過唔想再出

我都中左

原來武磊狀態有b
太牛b了 666666

咩狗屎運 3抽3金

中咁多正野
升晒屈g未

咁多99有得j

呢隻係咪bug左

唔係 好似係佢呀哥

兩兄弟黎
兩個都係踢A米龍
細佬正選 啊哥後備
但兩個都係垃圾

2＆b狀態A

文尼幾好扭

有一星期用

我發現左個打爆施蒙尼個方法
由邊路入手
中路拿波比4-6個夾
邊路最多2打3

我感受到好多巴打想追擊我

華迪狀態B

發現得太遲了

明明我唔係利迷
點解會咁快齊成隊利

Metwo

曼聯中前齊
後防太廢賣淨ddg

個個潛晒水練新野

係隻驚太悶，抽完三野就熄機

黑波阿仙奴差兩隻

032545997
中堅韋拉

人呢

抖抖先

ANY PVP

Go?
巴 forever

Any p

ok go

係咁輸反擊 me換隊again?

032545997
Any friendly

1k

Go invite me

打和super

轉翻陣就唔夠打了

要唔要打下巴塞

咁我用隊鏝迎戰

B antic 係時候放棄佢

少少lag 聽日再戰

我完全同現實一樣慢到

032545997
4213

最尾嗰角球又係冇人守

係！勁難踼 守到1:1衰個角球

阿蘇嗰球射得好靚

me kg

但現實冇左呢啲了
如果有返屁馬會好好多

仲有冇p

廢陣一個
好彩平時有練下死球

死角

平時比人屈得多
加埋都練左1個鐘嫁

已經拉咗人守都守唔到

力到夠，角球同free kick = bug

....咁樣輸1粒

早知喺白界線前撚多幾秒先

Reddit 班on9將4213加到840 唔出4CB=放題

呢個情況要跪低用頭

032545997
上埋國米
Anyone

One more 試埋愛sir

gogogo

好熱鬧

愛sir 4231 明顯係勁d

輸biggay慢

032545997
路維anyone

Go
then sleep

跟

wai巴

都係麻麻地

我咪又係用路維

依家開新ac 有無機中奧雲

依家冇
佢會不定時出

冇

今個星期我對中堅又被迫害

今場玩過頭ball

上半場係咁中柱

last？

ok
last

承讓

唔好咁啦 幾耐冇贏過你

艾利神mvp la

華迪入完feel到你灰左

因為今場咁有威脅都俾你救晒

Gogo

go use ur new player

點先可以咁多勁人

玩下玩下就有架啦

a8+電話想裝但裝唔到

u今場後面搞咩
未練好 ？

未熱身再嚟

a8+ 唔裝得？

u今場認真

唔知係咪 裝極都error

正常冇理由會咁喎
除非型號真係太舊

利申 ios

我部三叔s6都仲玩到,你係咪刷過野

無改機

咁慘 我有啲FD用屌米 華為個啲廢機都裝到玩到

基亞連尼

最後咁都炒

u今日態麻麻
黎

換返big gay go

終於得左

想知新手應該點拎錢同金

同埋係咪有得改曬球衫同background個d

文尼d單刀一時時

250今場勁到

私家g is big gay

go多場

試多次黑雙剎

中出

有活動就打啦
反正冇energy system

想整電話mod先知唔要邊到有

無mane

大爆發

mane有得屈一星期
last 訓

轉反路維文尼無咁屈

後面無咁易劏穿

仲有20電打多場

好，last

last then sleep

-6

丁力
割禾青先

聽日玩

我起手文尼 拉分拿 加隻唔識

你down其他app有冇問題

碌上少少有巴打貼咗link
download佢落嚟之後放落game file
取代咗原本嗰個就得

我有部紅米note3都裝到

季尾更新完
Benzema 仲係PES2019 首席CF

佢作為一個前鋒入到波之餘仲令隊波更順暢
明明11個人踢落似踢多4個人

有無方法睇到教練陣容入面咩位置例如我想買4231有3amf，但唔買又睇唔到

皇馬下季都係用benzema打主力

Reddit :
三閘線劃線

中圈線以上amf ，踩線cmf ,以下dmf
禁區外ss

再靠數字433 推敲

禁區兩條線拉直落
3個中埸都係線內
所以3amf

發現昌子原狀態長期B
雲佩斯又A
掛sim好正

好喜歡她

今個星期pvp陣
輕鬆4埸
施丹防反3黑腸跑狗有波就out上前

Laporte 好似暗改左

狀態A同C都爭好遠

用落穩左
但4大中堅都係keep住膠
VVD , 華拉尼，基亞連尼，保定

廢老龍不了呢期係fp當拿隆馬

玩左咁耐第一次對閘仲靠得住對中堅

Fp 壓唔到戰力

無抽文尼，維度

唔抽喇
黑波版都雙99咁
Fp vidal都冇位出喇出Js park 都未到佢
個人麻麻地佢，個頭像太punk

Zaha 把握力滿lv都係得啖笑

有冇人知道蠱惑招啫系咩

批踭

Agger

插水
邊係批踭

不過新engine好似冇插水
唔知係咪未整

單刀橫傳

有插 老馬成日好誇張咁跌 睇返reply係無踢到佢

我試過禁區12碼落(橙)
中波先 睇reply唔覺有(橙)到對手
判左12碼

佢d判罰好on9 成日靚剷中哂波 隻曲起既後腳hi到跑緊既對方球員都會罰 仲會有牌

今期sim陣好多A，隻力架cf幾勁
後備仲有武球王

咁多錢
新手應該點玩好

佛系
留個ID上黎pvp

打手動tour 可以自己揀難度 同埋會送銀波 金波卷比你抽
你張5*巴塞卷用左未 未用唔好用住

620720141

用左
我個號
想要隻奧雲

金寶x韋拉打中堅好有震攝力

奧雲要等傳奇pool
而且好少出
出左都好難抽
時間+財力

咁我慢慢玩住儲錢先 打event定打夏季賽好

pvp event 一定要打 有金
季節賽掛sim
仲有個成日出既5星導師活動都係必打

pvp event贏唔到都得？

新手首要打tour，打完先掛sim season，一開始升班唔難，用白波銅波掛。續約費平

唔怪知 我依家打sim比電腦炒

留低個id
上黎每日10埸pvp
包你好打過張無忌
之後可以出公海挑機

自從出左個狀態A系統
而家打第3關都冇咩感覺

2020再見

到時都係咁既玩法

長青驚，唔驚喇

球員進攻區域同防守區域設定可以細緻d

4p is a must

18好玩過19 球員有價值好多

2020
4p 組隊
等我同啤組成最強大巴組合：牛啤

而家玩玩下都冇咩點用fp

1黎狀態緊要
2黎隱藏數值有堆金波肯定勁過黑

Mobile唔會有2打2，K社唔肯整
始終要平衡家用機版既玩家

fp堆數字假的

2個人都lag
4個人實lag到仆街

牛啤

三大聖獸>牛啤
證明ios已經沒落

亞古獸同加魯魯獸合體屌打幾代

仲差好遠

an巴要靠 慈姑 kg巴打 爭光

屌個ser真係好撚廢 打pvp郁都郁唔到
郁幾下又lag

2:00am

施丹改左
變左跑狗陣

pvp 630457876

team a team b都係4312

added go

未轉隊

新手想知點執好
想加大玩玩pvp
851958150
同應該打咩關儲錢？

again

巴打承讓

me要食飯先

巴打個網幾好，呢個時間都唔lag

wifi

收左ac?

應該係

收ac邊到好玩架

Go?

new hand pvp

屠new hand嘅

Go？

今日狀態好

fo

兔巴今日有態wor
Again？

今場 u lag機?

少少

一勝一負last？

pvp anyone

P before sleepgogo

你咩名

100%

100%?

係收左ac
想知點刷錢同打sim好

再黎?

3射3中

用垃圾球員sim

Leno咁勁嘅咩

升爆左佢

5撲

拉素Correa銀波神人

阿根廷人

fp版黑波 bug級後上走位 有盤控得嚟身高身體質素速度都唔差

1000gp friendly
032545997 anyone

go la

我同你p啦
牛成日都運吉

我比個fd用卡路士屈

Vidal 想9衝起腳

爭啲碌入

你同wai巴玩場
我食個消夜

幾條友頂住

咁夜肥死

兔巴唔玩我地go

好正

Go lo

Go 打完d電先食

技術問題啫

無防守 比人扭

U今日茅到

技術性犯規

唔好成日上前搶波

見到你玩啦啤巴
潛水

032545997 friendly 1000

防守友日lag下lag下咁
刷sim用廢波 贏輸無所謂？

你隊波廢佢會分配返廢隊俾你

用銀波 team strength around 1500-1600 最易贏

bench放白波壓低戰力

咁都和到

最好放狀態A/B球員

咁樣產埋嚟係咩玩法？

9禁掃錯
Go

想同我牙朗鬥

賽馬

今次fp抽唔抽

唔抽
唔洗期期抽 下季又留唔到

角球負6

我禁屌到

禁diu u

牙朗屈頭可恥

U big gay
Go 仲有一場電

搞咩
Me c7果球

唔知，我無斷到當我輸

On 99 server
Me 禁diu u
當和算
叉電

我領先緊

Server 記錄為我的勝利
得反2，叉幾個字睇下仲玩唔玩

Pvp

無曬白波

夏季賽都比電腦炒0防守

英超冠軍利物浦係咪呢度巴打

今星期冇j leg 150coin?

我有幾粒垃圾白波專放bench

用銀波啦

你地揀球員會唔會考慮咩球員技巧、比賽風格
定淨係睇rating??

有沒有抽到咩好野

咩係隱藏技巧

Mane & donna
Sanchez amf speed 99

新手鋤多d tour
打五星練下技術同練下壓迫，仲有熟習個教練既陣形
記得用自動選配球員，電腦會揀選用邊d球員打活動係最高分

個球員底色無啦啦係咁變

重開game
我之前試過

幾時友賽

點解個版面唔同左?

用Patch an機先得

依家咁樣壓左

買錯左個廢教練

你幾時同我友賽

等我快d練下先，近期抽埋抽埋未有隻練到100

留意下team spirit 6x, 除非手動，唔係應該都會場場輸，唔可以齋睇樣架

缺白波 同team 精神勁低

我打第一關咋嘛，求其都炒佢七比零啦

上黎玩啦2000以下pvp

呢兩次更新用AN機玩真係lag lag地

要二千以下？

見你隊野2000以下呢度啲老seafood冇人性嫁

有冇pvp

好 整咗隊二千下 打得
893656868

，

喂 又話打既， 褲都除埋等咗好耐

秒回你都唔應

係度 冇通知...

Goooo?

added?

邀咗

Added

我隊波都未砌好 仲要無腳刷sim

今晚玩得，玩完就睇波
無線財經台有足總盃決賽

福仔把握力

你最強陣係咩？ 2000上

3000幾 try try?

later

Ok

落街跑步先

打6星我D人好似廢左咁多

真毒pvp

頓撚到hihi

點做到
用方向制定要配合其他?

尼馬扭撥一撥方向制就出到

用龍門扭波先爽

跟人架?
其他人得唔得
冇理由得佢3個掛

睇盤扭數值 同埋多唔多扭波技

咁靜個個等睇波

k社又暗改

東華巴勁到
要中路2,3個夾你先得

叉定電睇完玩

整返場先

我都覺，上幾星期無用
今星期用落又ok

零防守咁

要練下企位

想玩全隊迫搶但係得一兩個逼

曼成互片

隻game 玩唔到全隊迫搶

setting太少

執好曼成ed
d人未升照上

好，我都出

睇ball前拎個氣芬

咁都係乖乖地企位遮線

渣嫁
你得3隻中埸迫撚

2018 迫搶都仲易少少 因為容易搶波的

2019搶波太容易被扭過/犯規

所以2018, 2019 simone都好強勢
因為可以泊大巴等反撃

11隻撲智星

萬年433

有公司佬有b華c華咁齊腳

耶穌

屈me後衛得70幾
你個係咪絕板哥狗

今年半隊上哂黑波

係，4132

032545997

耶穌今場正選有ball 入

冇用的
我一早練成左用尼馬一扭4尻射emily 一般都唔會扭得過

扭波好難

原地360先係扭波極致
簡潔有力

我平時用原地360
但用扭波技好好睇

你又擺我上枱做乜鳩啊

Enderson

痴線 好j到

而家你用vvd 答邊個

高美斯

pvp 正常足球

你平時扭波加唔加速？
定係不斷掃方向鍵？

不斷掃定掃一兩次？

玩角球旗可恥

again?

屌咩 個個喺度鳩扭

你扭我咪扭

出一招技就算？
駛唔駛連續出幾招

潮流興鳩扭？

歪風
多謝日和條撚樣

鏝城惡撚到

6-0

哥帥r晒頭
叫你班撚樣好黎好去贏波咪算
玩咁大

原地插花

玩場

準備好a曼城下星期pvp

試場

轉左咩機
黎

左下右下有盲點

Me負6
不過你尼馬果球真係扭到仆晒街

Mon細易玩d?

Ok俾你覆桌go

同東巴打多場先

和ball算
Server lag lag 地我地成日傳失

U尼馬一拎已想辣低你
而家拉後d禁區頂夾你

咪成日俾你禁區頂博到罰球叫胡

尼馬打邊少少有空位一對一好扭d wor
中間夾到距pk

成日拉前拉後d人怕你傳地ball

你打右路我唔拉後一野撞你左腳位果邊算

咁下次唔洗拉

U 左路後面可以汁下
2場都好多位我傳中

嚟啦

都話有盲點

可唔可以講下各個位置嘅金波妖人
Zapata算唔算勁，有咩勁嘅金波cf

華dee

利記黎既
林尾alison上晒身

中左3次柱呀

利記精神
U訓未

Again

U use 利?

Yes

Perin定當拿隆馬？
當拿隆馬好難抽中

發現alison林尾會上身

成日派膠嗰下慘

神經刀

Full team last

Ok go

黑mon

彈apps再入

U 開bug 又彈

我重開左，try

輕鬆2連勝

有小小球王世界級重砲

尼馬世界級執雞
聽日玩

我發覺而家同你打好小567啦，可能熟左打法

聽日一齊轉個3中堅回味下吧

嚴禁泊大巴

邊個泊大巴

仆你K肯改好d對bot既防守未
屌你老母

不了 陪媽咪飲緊茶

好女仔

係呀 媽咪仲應承我比零用錢我

不如約出嚟哥哥俾零用錢你啦

或者上我屋企一齊玩pes

有排升了

今個week抽D野同我差唔多一樣

go?
ugg

邀左

做咩係咁原地扭

仲打唔打

晏d先

開po啦

執柒